# Раскраска гиперграфа

В данном курсовом проекте реализуется минимальная допустимая (она же правильная) раскраска гиперграфа. Сам граф представляется в виде двудольного. Сам граф задаётся в виде матрицы инцидентности. Это один из приближённых методов раскрашивания – Кристофидес Н. «Теория графов. Алгоритмический подход», М.: Мир, 1978 г., 432 с.